ACG文字格劍區 (40) I love you 3000

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

Reference

井狗. (2019, April 10). LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖. Retrieved April 16, 2019, from

以下係錯誤示範 大家唔好學 thx

lm

gay post

射精

男人圍爐係為左格劍ok?

駁不到

pixiv冇咩俄羅斯輪盤嘅圖好貼-.-

白銀細妹唔錯

鬼妹細佬真係超得意

井台需要人推post-.-

識貨之人

瘦瘦地又開始發育

早熟早殘

真 啲鬼妹jk好殘

有時上pornhub以為啲女三十幾點知原來先二字頭

波台刀唔夠牙井黎

開始冇人推post啦-.-
井台好快滅亡-.-

仲搞緊辣殺個qt-.-

我唔想咁快痴線到要自己回自己黎推post

冇上pornhub

-.-

yahoo新聞content farm黎

ACG文字格劍區

格劍區

請問您今天要來格劍嗎?

白銀圭

留個靚名

ho

LM

落雨

日本d 電車哥哥好正

揸巴士嗰d先正，一路揸車一路講嘢

信号よし、前よし、発車します、回ります、止まります

有咩方法可以令自己專心工作？

重點係個樣嗰個都唔差
佬有佬味後生就斯文白淨
都唔知係咪因爲制服加成。。。

聽住歌做

ing，但係好似仲衰…

日本連地盤佬都係着裇衫返工

搵記錄片邊睇邊做

…

有咩問題==

點一路睇片一路做嘢…

你腦入水？

你廢啫-.-

係喎！
人有兩隻眼，一隻眼睇片，另一隻眼做嘢
睇嚟我修行未夠…

仆街交漏功課！！！！！！

開始唔太分到響同智乃

【系統】冗員上線了。

［溫馨提示］無驚無險又到3點

有無愛里壽版？

男人

牙愛你老婆？

…？

你唔記得佢之前個名？

男的也好

以為變左心

你估係你咩…

唔痛學你咁咩…

未撚訓醒

微sir又俾人bin c，橙

基

Gay post唔post男人，唔通post女人?

有咩問題
男人先會知男人想要咩

點解突然變咗gay post…

我都唔知男人想要咩..

因為啲男人圖

not 男人 is 正太！

呢到妖氣好重，淨化下先-.-

你睇開呢啲

變成真GAY POST

holy shit

會唔會有腐女進場

其實我係絲…

連登冇絲

me

...............

做呀媽未

仲讀緊書

Fatboy?

what are you to say…？

email完lecturer無回應今次個分真係凍過水

Assignment 啲分豪比狗

agger

25%嘅report嚟

女權素食膠Natalie Portman: 食奶同蛋=利用緊女性身體

仆街 好撚好笑

仲要港大派埋最後一輪一手飯都收唔到
地獄黑仔王

心郁郁想買days gone 但係似伏

等下年入yr3囉

真

橙

都爛左成科收唔到offer之後應該拉唔返

Is ok

ps4？

隻game點睇都係伏

講真？

75%夠拎B+

.................

500以下有咩鞋好
對air max 着到落雨入水

Converse

真 呢到我同呀曉係絲

Siu jor

嬲嬲

我老婆，請撤照

好肉酸…

鍾意肥婆？

珍

未食過，想試吓

I see

豬扒都係肉！

朋友
請問你貼夠我老婆沒有？

沒有

講笑

比試一吓武藝？

貼夠我老婆未

鷹爪門蒲頭

痴撚線 有得屌我即刻狗沖

一般貨色

就快要開post吹奏下

我都會…

我是四葉

撞親個腦？

智力同四葉差唔多

麻倉憂都靚過佢

商店街八點收工

咁聽日先買

神奇嘅比喻

你好，這是我老婆

咩意思…？

錯ac

。。。

屌你老母

屌撚埋你屎眼

成日以為係momo

以為佢淨係弱智，點知係盲+弱智-.-

同一畫屍 唔色分==

無funson

即係弱智==

相差好遠喎ching-.-

咪係-.-
momo都冇兩粒波==

已經狗屎垃圾都想睇
佢居然收哂 痴線

日本時間8點九啦 梗係關曬啦

赤座 あかり
好似係

返去瞓聽朝早起 琴晚三點先瞓今朝六點已經出咗門口

估唔到呢到真係有絲打

我又認真咗了

認真做事好喔

話自己係女通常都肥毒

小妹認同

四熱認同

來賣萌咯

強貼劉明

邊有人會貼自己老婆裸照咁癲

cls…

獨角獸bb

嗚呀

凌波

好女仔吧

國家🇨🇳🇨🇳🇨🇳

聞西同志！

我係中國人呀屌

好想射精

Who

load圖load慢咗？

貼錯url

令和了

原創

令和第一炮吧

好似po過…？

平成

都係昭和最好聽

是的

大正吧

這個post是跨越了時代

昭和天皇個樣親民好多…
大正成陣德國佬味

大正浪漫

我婆吧

平成最好，陪伴我長大

要撤照？

好彩冇H圖 係MTR上都冇問題

昭和日本高峰

那又不用

OK，收到

我在MTR上覆緊post貼圖
是勇者不必怕吧

二戰係咩時代

昭和

若是要的話，煩請閣下移玉步至站務台開帖文拜託管理員

諗唔到令和第一炮比邊個bb好

站務台有很多垃圾狗開的帖文
管理員也看不到我開的吧

上崎xx

比井台主

打輸仲高峰？

木之本櫻

是

。。。。

老太婆不好j吧

她是用來愛錫不是J的，如英梨梨一樣

沒有解決方法嗎

老G是沒有人會J的

英G

G你老母

仲保到皇位算係咁

敗犬

到lihkg facebook留言

平成不是經濟很好嗎

寫我愛LIHKG?

平成盛產拉打

昭和末期應該是最好吧

陣間BBA入黎打死你地

人地屌女屌到腳軟，邊得閒理我地呢啲毒撚

小妹不熟歷史

對 build很好看喔

日日不同女嗎？

歷史很有趣的
大家應該要多看看

左膠

有沒有入門班

…？
要唔要take返個intro to ideology之類嘅course==

以BBA的名氣來說
一天都換了不少女

不是introduction to political science 嗎

不熟識這些東西

HKU是這麼淫亂的嗎？

要問HKU BBA才知道

U=淫亂

傳召證人吧

阻人扑野不太好吧

右翼也可以愛國的吧
小妹左翼但也是獨派的

那不是自相矛盾嗎

也對

等他交配完再聯絡他

愛國

人地日日做私補食女女

==

這些機會...

Cry jor

新年第一炮

=.=

CLS

佢地啲片印象最深刻應該係鹿島嗰套
定第二間廠…

財色兼收？

不止吧

還有什麼

你不是有看5等分嗎 他就是活生生的例子

this?

想好好疼愛她

著Lawson制服嗰套

乜咁激

令和時代，要用張激啲嘅圖賀一賀佢

好撚正
最鍾意著衣play

真好

冇露 怕what

右

5等分也不夠吧
應該是學不來+5等分

有露都唔怕

咱們中國年號屌打🤙

不是吧

習年

萬歷 洪武 順治
其實好多都幾好

近平

真係學不來

咁都要遮?-.-

= =點解有格仔嘅？

條友好渣，咁都驚-.-

露西邊會出事的吧

你樓上果條友成日貼都未出事啦！咁都要淆

幫你post出黎啦-.-

仆街好撚大隻飛蛾入屋
驚到入左廁所...

閂左房門未

好撚恐怖....

真
快啲bam左條撚樣-.-

廁所應該引蟲引得多過廳啊

.............jm9

條友好渣-.-

咪就係

想劣jer仔
有無得再鹽濕d

仆街 唔記得拖番個hackintosh過ssd先upgrade
依家碌柒啦 放係HDD到要成粒鐘 me diu

有冇聽過負負得正？ "假"字同埋"冒"字都係負面字詞，所以"假冒"剛好抵銷 所以假冒基督徒=真係基督徒。

睇到D on9野

假冒=假既冒充 真冒=真既冒充

嗚呀追撚含

熄哂燈隻飛蛾仲未肯走
有咩計仔

improvise adapt overcome

見到都想噁 隻野大撚過我隻手

咁撚癲
我對過最大都係草蚊

津路

個wikia..........

火攻啦！

陣間撲火嚇撚死會然美琴bb

用超電磁炮射佢

投降 訓覺
希望聽朝走左

點可以留佢狗命

正喔

she is good

Yes

咁先好

唔好吧
密實嘅女人先最吸引

若隱若現

weak

絕對領域！

早

放假都咁早…

唔撚記得熄鬧鐘

on9 jai-.-

未訓.............

有咩do可以do到朝早

debug

真係有完嘅一刻咩

打過飛機，倒頭瞓！

有 唔訓一定有

就係猝死嗰一刻

fix jor lu can sleep now

天子有本輪姦H漫好好J

下午好

55

66

77

88

想G princess principal D劇場版去晒邊

厲害了我的國，跛嘅都企得返起身

信黨得永生

yes 依家信了

yes, 信共井党得永生

邊種死法最舒服

挽留

燒炭

安樂死

香港冇安樂死= =

自己整

IT狗唔識整

究竟死之前，有咩野係必做

強姦

…做完真係唔死唔得

所以決定左真係唔好比後路自己

未強到果陣時已經比警察拉左，就真係死都冇撚用

25mb嘅圖

high quality

肚餓

肚餓嗎?

非常

有蟲嗎 冇蟲我唔食

拉麵好吃喔 我經常吃

.............

啱唔啱你

Who 淫到

呢個好笑

original character

淫到

唔係bor, 呢隻husky好似中意食苦瓜多

管理員好波!動漫台acg圖區貼露點圖唔係永久封鎖，而係刪圖就了事

有新野玩

咁夜都要repost，真係勤力

開咁多post admin都冇理過佢
都幾佩服佢咁有恆心

好尊重佢

個金剛條又要update了

好7

我巧驚驚

驚到瀨jor

cc台點推？
半個鐘就沉底

叫井台主去CC臺開多d

應該會真係俾人屌喎

搵下微XX啲愛國言論引憤青入去咪得

我右派

信你

大家入cc台幫台主稱霸啦

井台主金剛post list

佢比人屌渣嘛，又唔係我

嘩，露lin圖呀
大家幫幫手搵下粒lin係邊

係井狗老母度

點解無R-18 tag！
啲架仔隻眼一定係盲左先睇唔到有露點

唔好掛住打Jer仔
幫手搵下粒lin係邊

冇!搵唔到!

屌，唔記得落reference

連住尼好波！動漫台有幾個會員專登貼露點圖，唔ban只刪圖對其他台公平咩？

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Apa 吧

懶，不想整-.-

嘩，三張圖5粒lin
bam la-.-

點數到

........................點跟

輝夜嗰張咪得一粒==

好啦-.-

露點提醒系統
自動tag晒每張圖有冇露點同露左幾多粒

第一同第三張露左兩粒
第二張露左一粒

Ging

仲勁過連登果個預覽圖和諧檢測

都係跟井台主學野
張圖有波就自動露點

台主有佢獨立一套法則

露點法則..........

以後貼圖淨係貼樣好啦
貼波話你露點，貼腳話你露閪

計錯數啦
係6粒

嘩，兒童色情
等俾井台主repost啦

我記得之前井台主開過一個post repost人地漫畫個臉珠燈 (點)

cc台有人好認真咁叫井狗報警

笑撚到我

七粒wor

正常嘅 條友都唔知頭唔知路

又好似係

9粒lin，bam

係咪要拉埋日本班畫師？

uncountable, 直接bam9佢算啦！

要拉埋連登adman

Up圖網啲人都要拉

呢張又幾多粒？

isp都要拉

我估4粒

拉晒7百萬人去差館算啦

香港差館會冧

imgur成堆..........咁既話 咪要拉晒全球既人?

用左lin頭counter 大約有43粒左右

FBI會好唔得閒

呢張露lin露閪

分分鐘FBI都要拉翻自己人

一路好走

唔驚吧

牙井會repost

真
貼左咁多張圖
加埋都露左幾百粒lin，幾百個閪

要俾牙井制裁了

水都出埋
bam得啦

呢張不得了，露點露閪提醒系統都overflow埋

cc台、站（井）務台、成人台

唔洗驚

要update條list了

條list要加埋成人台個post

有冇嗰張係高登話唔入小圈子post嗰張 圖
每逢佢開新post我哋就貼一次

起我底咪見到囉

呢個畫師好仆街，連細路女粒lin都唔放過-.-

this？

好似唔係呢張

係呢一張冇嘢了

btwD死廢青都幾撚得閒 連咁舊既post都mon撚住晒D回覆

傻鳩==

mon post folder.jpg

我都想做廢青

人手mon

井台主啲post都係去返井台好啲

大一統

方便追post

咁井台咪有三個repost jor嘅post

完美演繹咩叫重覆開post同埋3隻手指指番自己

依家搬翻去分唔到cc台定站務台開

會員 #3020 多次重覆會員 #3020 啲post

who開post repost?

佔領失敗

再接再厲！

gchi牙井佔領時事台+成人台

今天我...

但係佢成功佔領Apps台

好快俾人搬走架啦

個Apps台嘅post都開左好耐啦！同埋adman好似唔會睇Apps台

冇人開post叫adman搬post姐

唯有係#台repost佢 睇下admim做唔做嘢

又露點, bam!

半夜見到最後個on9 option真係

自貼?

yes
牙井請mark低 第日有用

井囝係痴撚咗線？小圈子圍爐都要咬…
又話唔望post，原來由上年望撚到依家

係由高登望撚到依家

依個髮型真係不得了

點解d 圖被人刪

邊張刪左?

I am surpassing #9's bottom line

很淫

上幾個post嗰d？

大肚婆吧

個次係俾mon post撚不停篤灰先做野

repost自己舊圖

......

打鑊佢啦！

是咪好正呢?

美乳

扯了..

黑人.gif

學生妹

幾錢

御坂美琴bb生日快樂

G

你老婆喎

冗員準時上線了

你係邊個

又到三點鐘，係時候鬆一鬆！

再美好也是觸不到

唔想溫書

[Toaru Kagaku no Railgun][とある科学の超電磁砲][BDRip][1080p][TV S1+S2+OVA Fin][AVC Hi10p FLAC]
down黎賀一賀佢

花園？

yes 應該遲多幾粒鐘就會有人放

希望唔好大過30gb…
無咩位

淫

8888888888888888888888
50.6GB..................

照down！

反而wallpaper得2百幾mb…

朋友！
你夠喇喎！

課金未

佢中左好耐==

你課左未

佢係我表弟…
唔好怪佢

無課戰士
唔中就算

如果你唔中，我會好開心

未愛到要all in嘅程度
充其量只係我會污辱嘅等級

我諗真係無可能all in得到

之前出過一隻我好撚想寶5咗佢，結果10pack定15pack先得寶二，仲要係最後嘅十連先中

我縮咗…

仲想點-.-

邊隻？
我最想要都係武藏
最後唔記得6定7pack寶0

連續考好痛苦 根本溫唔切

jaga

【樓市反彈】準新人首次睇樓買美景花園2房戶 5小時即扑搥兼漏夜送訂

LIHKG++ @ Lin9's🥔server

日日入青大canteen食dinner

日本真係好好
唔見嘢都揾得返 香港未試過

唔見咩？

水著貞德同水著吾王
兩隻搞到我無咗個幾月人工…

尿袋加線
香港十成十會被人私有化

應該唔會

驚爆炸…

會鍾意貞德嘅一定係好人！

唔通你…

香港人用得就用。。。

無啦啦有尿袋都唔會執啦…
堅驚

大陸人例外

無嘢

抖陣再搵啦~

遮都比人照拎啦。。。
尿袋驚咩

遮唔會爆炸…

有隻女鬼仲正

又唔係小米

加油

三星都會爆炸…

花園搵唔到

未有咁快放出黎

點解你會咁快有

R到內站invite

戀愛了

好毒

好似你咁/..\

T.T

tg yau dead.........

而家井務台有幾多個井post?

好似就快突破40

cls, 蘿莉控嘅天堂黎

琴晚睇咗套動畫電影
再去宇治朝聖都冇事
今日返歸程電車太耐再諗返d 劇情就嚟料

goodest

好耐未試過咁鍾意一套作品

快D劇透me

井台主金剛post list

原來已經突破40, 井務臺依家有43個posts

其他台嘅俾admin搬翻去井務台

笑左 判2個月 再緩刑........再望下香港............

原來Apps臺個post都已經回歸左井務臺，即係依家井務臺有44個posts

合法睇

全部行英聯邦法律嘅地方都係香港咁㗎啦
所以英美加先咁多非禮強姦細路

咩戲？

台狗

蘿莉控唔應該生存於世上！

我頭先一開站務台黎睇，成台都係佢d帖，心唸“真係好撚誇張”

最高級人種

井台主昨晚差點就成功佔領時事台同成人台，可惜失敗了

你笑自己?

yes

京吹

唱翻首今天我賀一賀佢

次次睇都形住佢係智障

她更可愛吧

智障唔出聲就得啦=.=

想睇下H漫啫 點解咁多BL本

因為你平時睇開BL, 咪出多d BL本比你囉！

百合就睇 BL就不了 仲要有獸人

futa本好睇

佢唔is男扮女裝咋咩

睇到張圖唔知點解鳩痕…

極速睇完賢者之孫 硬係有種好熟悉嘅感覺

男的！
我要！！

劣下佢等佢舒服啲

係 仲要好好睇迷上futa全靠佢

手機俠精神續作

男扮女裝都接受到
同時有波有J真係唔得

想比人玩弄…

叫屋企人幫幫手…

又要搵姐姐幫手

工人姐姐？

企街姐姐…

其實請賓妹返嚟做肉便器有得諗

想比人告?

有無人同我夾錢請賓妹返嚟？

sir 唔巧甘阿 sir

屌有聲

我出兩倍人工！

乜食咁偏…

..................

告完你佢賺100倍

朝早就yes Mom
夜晚就no sir

請鬼妹囉咁

認真，印度嘅唔錯

No, sir! Mummy will know!

賓妹貪到仆街
之前親戚請個工人會偷野去賣

咁唔老實

印度嘅輪廓好深幾靚，膚色唔算太黑

去越南好過啦
差唔多價錢白啲又大波啲…

嘗嘗老衲巨棒！

ching唔係去食幼幼=.=?

啲幼幼比白鬼屌鬆哂不了

越南好兩極化…

我又未遇過
屋企一黎冇咩偷 二黎個工人蠢蠢地

深色少少=黑

唔好將古天樂變做黑人

非歧視但駁唔到

Racist

黑人係蠢d同天生犯罪基因之外都無咩特別

極度歧視

認真無

但好人好姐點會去做黑人？

講到自己唔會歧視人咁..................

出左啦

黑人嘅行為好令人討厭

碌鳩會長啲

yo what's up man
here's some kfc and watermelon

聽佢地講嘢好似去咗演唱會咁

軟

每句句子都要加句nigga

太長未必係好時
無得玩深喉同全根插入係差d

睇開啲黑人個個又長又硬…

係圖書館佢地載大隻嘅耳機都完全聽到佢地d歌

好想同美琴bb用愛發電

食藥先硬

唔好咁樣呃自己啦…
有得長啲邊個唔想

比d禮貌，唔好叫人nigga

黑人/黑鬼咪算囉

咁熟你玩過？

nibba what you just said?

聽人講
我仲係處

叫開力架

只要你大聲過佢，就可以令你聽唔到佢d歌

聽日有辣殺windows server quiz me diu

IT9 唔係應該好輕鬆…？

not really............個quiz跟M$果隻考卷黎出..................

windows server都要quiz, jaga

辣殺先用windows黎做server-.-

yes ar, 依家d公司有好多都唔用windows la

window server = on9

貼錯sorry…

.........

你自貼一張bam圖謝罪啦

差唔多諗定下post標題

咁惡

ummmmmmmmmmmmmmmmmmm
等我一陣

ACG文字井台區 (41) - 連登 一點也不能少

ACG文字格劍區 (41) 連去私服中毒又唔理

是但抽一句都做到title

ok喎

Husky #1402咁鍾意重覆動漫台d post又唔理
用呢個，夠曬矚目

一陣成堆人入晒黎=.=

ACG文字格劍區 (41) 有露點，繪畫兒童露點圖
肯定大把正義mon post撚入晒黎

咁咪好

ACG文字格劍區 (41) - 我只要佢刪曬全部acg圖區姐有幾難？
夠應景

屌

Ref

LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖

#31 遠阪凜 2019年4月15日 22:00:40

個ref咁舊

越舊越有說服力 (ho chi is

鬼叫佢次次咁快就縮返入佢老母個閪到咩-.-

駁唔到

驚what

唔想比6c告==

..................ho

依家D 00後仲知唔知咩係online game-.-?

淨係有玩wow

G吧

Cso呢

冇玩過cso-.-

咁商城制就大把都有玩

Mmorpg 呢

咪wow

I mean 夢之歷險 夢之xx個類

有冇玩過10隻online game呢
數唔番我玩過邊D.........

我玩過...